[#1有懶人包] 網購口罩集運討論15

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外查詢寄電郵，佢要另外再同你度貨物SIZE計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

Tenso 都無咁煩

有冇人用過tenso dhl？想問客服回覆通常要幾耐

一日內 最多一日半

嚟緊有2個口罩想用tenso船運 有無人用過是否不智？ 利申唔急用

完全唔記得訂左5盒印尼口罩
但屌送到黎寫made in china既

有無人知呢隻有無基本功能

又彈

琴日下午3點比資料佢，今日下午5點報價

原價放kf94 細碼口罩
可tg ilovehongkong12

同巴打個case一樣
今日有件EMS到左香港
前日發左另一件船便
預一個月左右到

求救兩盒1313就咁無左？

唔過的話 官網有

tenso DHL快定係goyokikiya快?

邊間 佢幫你keep 但唔會re

算快

係

唔係 95就得
佢SHOW俾你睇如果體積重幾錢
唔過俾到你揀就可以實重

有時一日

又快價又差不多

都係DHL嘅話冇乜分別

樂郵呀～～～～～～～～～～～幾時入庫呀～～～～～～～～

花輪老人叫春先

一齊等啦

對唔住巴打 應該問話入庫計到寄出邊個快D

好快

食住等.

goyokikiya，即日收件+repack+報價+即晚畀錢
可惜第二日係日本紅日，今日先寄到出DHL
但真係好撚快

Tenso 唔洗repack你預一日入 一日request 好彩即日比錢 or 一日比錢 比完第二日上機 再第二日到香港 goxxxxx 未用過 但聽聞都可以 唔洗request 其實可能差個兩三日

睇係急唔急用

遲你一班

都穩陣 急嘅話DHL

用佢官網追蹤 NO. 睇吓件貨係邊先係最準.

朋友

知道. 好擔心. 感謝你

buyippee 10號收貨 剛收到email話到港拎得
presto女 200 x1 1.33kg $95運費

Thanks 絲打 幾快過 不過早個星期一日已經拎得

睇彩 等下 OT緊會好d

諗住下批貨用EMS，DHL送過黎既罩應該頂到個幾月。
等佢係日本吸下空氣先

我用tenso

正 慢慢等 差唔多用晒架船應該差唔多到了

你買咗幾多

收貨係簽收定入庫?

你用咩等幾耐

唔知有冇POST 過, BNS FB 更新:

【12/2 各地倉庫狀況更新】

🇺🇸美國：

由於現時空運機位嚴重不足，美國倉庫有近 200 板貨件未能出庫，原本 10,000 尺嘅倉庫已不足以容納如此大量嘅貨件，因此我哋已額外加租 2 個倉庫擺放等待出庫嘅貨件。同時由於貨件數量大增，約 10-20 板已簽收貨件正進行入庫程序，請各位耐心等候。

美國倉庫同樣收到大量違禁物品，再提一次壓縮氣體真係真係唔可以上機，希望大家落單前真係停一停諗一諗，唔好諗住少量就冇事，一樣會影響空運安全，影響其他人嘅性命呀！所有該地倉庫嘅違禁物品會一律當棄件處理，亦毋須再追問如何安排退件。

另外，我哋亦收到唔少關於 USPS 派件嘅查詢，根據以往經驗 USPS 顯示簽收同實際派送情況係有差距的，當貨件送到佢哋分區郵局處理時，系統就會更新為已簽收，其實並不等於已派送至我哋倉庫。如果貨件於顯示簽收後嘅 2-4 個工作天仍未顯示入庫，請向賣家查詢快遞派件情況。

至於空運公司方面尚未有最新消息，我哋已不停跟進最新情況，亦有再向其他空運公司查詢機位，如有進一步更新會於 Facebook 再向大家公佈。

美國郵政暫停到中國、香港及澳門嘅服務，雖然對我地無影響，但可以預計會有更多人轉用現有航班資源，所以未來應該更難搶到飛機位。

🇯🇵日本：

首 2 櫃經船運嘅貨件已經抵達香港，將會於今個星期陸續處理。另外 4 櫃貨件預計於下週初抵港，今個星期會到速遞公司再裝約 7 櫃貨件，預計 2 月尾到港。香港倉庫已做好準備處理大批量貨件，但由於數量龐大，拆櫃需時，敬請大家耐心等候。

而日本倉庫方面亦已再加快處理貨件，同時亦再增加機位，現時每日有約 4,000 件貨件會經空運送港，抵港後將盡快處理。

🇹🇭泰國：

已處理好大部分因含有禁運品而被退回泰國倉庫嘅貨件，現正等待再次運回香港，剩餘嘅貨件呢幾日將會優先處理並盡快安排送港。另外有部分未有作入庫記錄嘅貨件都已送抵香港，倉庫正在處理當中，請稍候貨件狀況更新。

🇹🇼台灣：

仍然收到關於購買口罩嘅查詢，再三提醒大家唔好喺台灣購買口罩，現時台灣仍然實施禁令亦有機會延長，買咗係運唔到返香港架！與其放喺倉庫度擺，不如留返俾同樣缺乏物資嘅當地人啦，相信大家都一定明白買唔到口罩嘅心情架嘛～

🇨🇳中國：

考慮到現時各種衛生及物流情況，中國轉運將會延長暫停服務時間至 2 月 29 日，不便之處，敬請原諒。

🇭🇰香港：

貨件數量之多就連新加租嘅倉庫都被填滿，我哋正考慮再加租多一個倉庫存放貨件。再一次懇請大家，貨件到達香港倉庫後請盡快取件，倉庫爆滿的話我哋係冇空間去處理到港貨件，亦會影響大家收貨時間。希望大家可以幫幫手，即使只有一件貨件都可以先取件，等倉庫可以騰空更多位置處理新貨件。

香港倉庫喺處理貨件上已有完善系統及安排，貨件會根據到港日期次序去處理。部分已過預計到港日期但仍未有抵港通知嘅貨件係由於空運及各種物流都處於高峰期，貨件到港時間出現延誤，我哋已向空運公司追問情況，但亦無辦法控制其抵達時間，請各位耐心等候，貨件抵港後我哋會盡快處理。

客戶服務部🥺
網上查詢數量直迫 5,000，再一次懇請大家唔好再提問 Q&A 當中已經提及嘅問題，相關產品可唔可以轉運等亦請先仔細查閱禁運目錄，減少重覆提問，等我哋可以將資源集中處理更緊急嘅查詢。

最後，希望大家可以多多體諒喺呢個影響全球嘅疫情底下仍然盡力為大家服務嘅每一位物流業員工，無論係我哋或其他行家。

請記得幸福唔係必然，如果唔係其他人嘅犧牲，如果唔係有人以自己嘅休息時間去換取進度，大家又點可以安坐家中等收貨呢？計劃趕不上變化，好多事情都唔係我哋控制範圍之內，但可以控制到嘅我哋都必定會做到最好。

再講多一次，如果收到貨嘅，請盡量幫助身邊有需要嘅人 Pay it forward。

辛苦你巴打 破財擋災

去觀塘自取比cash免手續費 $75咋

Check咗10號先到HK 冇計口罩優先

因為一齊落order，有d貨有droup有d貨冇

幾隻罩幾多錢？入庫等咗幾耐？

睇嚟唔禁運喇
開多幾個ac搶啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

(講笑)

日森決定 分開都好 易收

限一盒都好難買...

咁得啦巴打

可以轉下地址 轉早or遲

[member[/member]

用buyippee嘅話係咪一箱貨分一張單安全啲
一間寄幾箱入面其中一箱計咗體積重咪全部瀨哂野

咁上機

即日簽收+入庫
上一單就隔左1日

True 兩箱夠了

係呀 同埋可以分開攞貨 唔洗比按金

好彩 我都係即日 但等咗成個星期出

你意思係每單最多夾兩箱

我見有人三箱都冇超 要睇Amazon 比咩箱 同你買咩罩

可能咁啱撞正佢出貨 順便上埋機

轉地址即係要轉埋集運

打多個space 點都好 少少唔同 一早轉早一係轉遲 有風險 自己諗

唔該巴打

FB講有幾班船，今日有班到咗

Gobuyship

我搵到個網有豬咀加P100賣 仲要唔貴

老人2號HOLD 到而家重HOLD緊

本身有豬咀 諗住訂定啲P100棉

搵到有人陪我

2/2我唔係雪櫃都keep 住左

唔係
出庫你睇時間先知上機定上船

e.g.
18/2/2020~29/2/2020 上船
18/2/2020 上機

唔係 你睇下佢個網寫嘅工作原理先啦

唔該曬

有冇人係7號收左貨 一直未入庫？

Bns又話7個工作天

我上月尾日森送既都係10號先入到庫

想問下係咪都係預計18號到？頭先見今日有人收到到左香港嘅通知 但我同一日出未收到

Same

老人送達但未入

全部收晒又未到
日日鳩等

日本廁紙唔係出名好薄?

我想問bns星期六日收唔收件？

5號 delivered 左
到依家都未入庫 等到好辛苦呀

有無人試過拒收之後轉地址
岩岩搵左cs希望成功

正常係唔得 會叫你取消再買過

我

bns幾時拆十號啲貨呀

Same here

8號都未

有冇人 bns 上星期 delivered 但仲未入庫

4號

4號hold咁係老人度，倉底貨冇人理

配達完了

唔超size 用實重計

8號美國倉（非口罩）已拎

咁快

4號應該就郁了

3號早幾日郁咗
你哋都應該好快㗎啦

2號d貨喺老人花輪未郁過😔😔😔

10號美國倉仲未有消息

咩筆可以有3lbs...

presto 又來料~1588

錯post

我1號..............都未郁過

2月6出庫 又話12號到

Buyippee係咪收到email叫你選擇自取之後就可以去攞貨？

幾時既貨

元朗到香港用咗六日都未到

老人3號重hold緊，十日了

日本的空氣真貴

其實bns好似無方法清老人d舊件， 一路有新件推住。

份野比老人放咗係花輪個邊
係咪要自己request reschedule?

唔洗 等

差唔多 1個口罩1蚊運費

原來放咗係野田
唔該巴打!

係呀

Thz蟹巴

有無人同我一樣EMS 7號之後無郁過

總重量 1,335 g
EMS 3,590 日元
DHL 9,190 日元

Fitty 100男 X1
Fitty 100女 X1
貴?

貴，但急用既話都無計

Gayokikiya 計左錢但未俾
可唔可以加貨再計過

Gayokikiya 計左錢但未俾錢
可唔可以加貨重新計錢

好似要send email

BNS花輪老人院 3Feb到呢家, 一齊等緊呀

Amazon個status寫話delivered , 但係送左去千葉
咁即係其實BNS收左貨未

buyippee 爆倉唔收件

我都係
Shipbao有郁到

姐係點？拒收左？

Bns就唔洗理
等

有冇人用過4px?

YES
BNS

用緊 入倉快則即日 慢則3日 出倉快出1日 慢出個幾禮拜

唔緊要
我十日都係倉

呢幾日出貨
應該用tenso定goyokikiya好d?

3號6號同7號既老人花輪
頭先全部配達を完了しました

Gayo 既EMS要幾耐先到

10號老人花輪係咪冇人郁過?

BNS 幾時可以收老人皮.... :(

login到

想問下tenso用dhl係咪唔洗保險都ok?

我都係咁 遲你一日 但一樣時間

4號呢

口罩界LV

想問tenso dhl 幾時會有出貨email ... 星期一晚比完錢confirm 左payment 就無左消息

無定，快就同日，耐就2日

你識啲嘢
但仲係班四十路C9手上

但未入庫

想問 BNS 預定到港同實際通常差幾遠？
6 號出庫預定 12 到而家仲未有消息

thx!

預定13 等啦 我見有巴打要遲兩三日 下星期未有先問啦

6號老人花輪無郁過

同40路C9扑一晚但可以免費3盒1670,deal?

有冇老人若葉苦主？

我仲有個集運未出

用邊間？

應該都好耐之前買 仲買到3盒

依家有d後悔 好貴

DHL真係快急用首選 兩日到貨

差小小姐 好過係香港買黑心罩

今朝拒收左我

係 除翻過都係2蚊個 抵哂

到依家都未收到一盒罩

我平過EMS喎。

shitbao 入左5日終於轉空運中 , 等多一星期希望集得運

有2件轉左去，
兩件尋日派，
1件入左庫，
1件未有消息。

不過好平，
3磅用完優惠只需$15.4，
應該一早轉多件Shipbao 去，
反正都係無影。

要去成人台睇圖先

師兄辛苦哂

target 有冇唔bam 嘅集運

EMS派貨會唔會通知?

tenso dhl已經俾咗錢但仲未有消息

仆街老人仲遲過我都deliver 左

我3號係老人倉

你都係？ 我懷疑佢加價扮計錯錢

31/1-4/2都有...

邊間？

me too

Amazon仲送得慢過老人，係咪正常

有無價錢睇下 我懷疑緊佢係咪真計錯數定加價扮計錯

巴打訂左幾多同幾錢介唔介意分享下
岩岩上amazon買左兩盒 但聽朋友講佢地運費好貴

BMC 都原來咁大盒

有錢人

應該都係用ems
但係上官網睇按重量應該無理由會好貴
唔知點解運費會貴

老人七號
黑貓五號

送達！

push

BNS 入庫左大概等幾耐先出庫到？

唔該絲打

5 至 7日啦

Buyippee 又彈件

用支那野都抵屌啦 收皮啦

等

Amazon delivered
但Buyippee 個網係咪唔會見到收到件...

我岩用SAL做運輸方式 佢個預算最低送貨日子都無寫
留名幾時送到

白元60 + condia 240 tenso 好貴
Shipping Methods: EMS
Int'l shipping fee: 3300 yen
Handling fee: 980 yen
Consolidation fee: 500 yen
Insurance: 0 yen

Total: 4780 yen (349.62 HKD)

我都覺得貴 用TENSO

我有件隔左成個星期先轉status

用4pk shi*bao好過同手足bns攬炒，4pk同bns同價，如果bns蝕咁4pk咁多優惠應該仲蝕

請問我應該re schedule?

仲係未收到dhl reply

三安倍又有新政策啦
不過係加強入境管制, 禁運一樣冇影

total幾錢,22$磅???

睇黎好多人都係星期一俾dhl錢
應該會大塞車

我果區有sms

Tenso cs好耐都唔覆dhl報價

shitbao 肯收貨未

我個陣好似等咗一日定半日就有
可能dhl個邊都lum檔，好多巴打俾咗錢但未出庫

Buyippee 拒收

same

前排話吹禁運嚇死人
呢家唔驚啦，慢慢等啦

等得好辛苦 屋企得番十個罩

有無人bns話預計11/2到港，但而家仲未到本地倉

same hetre, 要點做

我盒1470 諗緊cancel

買左新罩 係咪間間集運都無乜分別

唉，早買遲享受

我仲有二十幾
加多盒潮北口罩

又唔係喎

DHL 唔會塞 好順暢 自己機好似係

2019/12 新增sms通知 測試階段

有無milliondeal苦主 ？ 我有7張單5/2到咗倉都未入庫 但我有幾張單遲過5/2收用隊長同bns送都到咗香港 好彩唔係全部用晒佢 如果唔係無口罩用

一日未收到dhl個運單編號一日都唔放心

貨運係咁, 郵局d箱都唔會tailor made俾你啦

repack唔dum啲多餘包裝....
擺明屈錢喎

Shipbao幾時入倉呀

ship 左仲可以轉？

bns 5號黑貓今朝派咗貨

Tenso集貨完成後有email黎話要付款，但我入去睇運費嗰欄係0，只有轉送手續費、集貨手續費等ge金額，係咪啫係會有另一封email收運費？

我最期待的口罩

樂一番合箱合左幾日都未合到 係唔係正常?

咁多間我諗得4Px 係一定派到件 一定最快速度入庫
你遲幾日入庫即出庫同我即入庫幾日後出庫真心無分別
問過CS 不會經中國內地第一水亦安全收貨
如果用BNS 退件俾人refund 仲真心膠

4px星期六日收唔收件

一樣08/2 6:20但我冇update

有冇覺得4px突然慢咗好多
同日delivered, 但有一件入到庫😣

我d dokodemo終於到屋企
ems 31/1發貨

4px星期六日收唔收貨

x2
1入庫 1無影

想問下tenso轉dhl，佢email報左價比我，係咪照email reply佢就得？唔洗再係官網諮詢果到回覆？

4px有無苦主區

究竟我d 1313有冇可能3月前送到

22號出庫一樣冇見到轉運單

你幾時訂單確認？

恭喜

有無人用4pk 彈過單? 諗緊轉唔轉4pk好

原裝盒最長單邊係 40cm..
應該冇幫你 REPACK .

今日14:30唔收我

巴打你呢張單咁大盒既 買左咩貨？

Same 下星期一先有
Dhl 唔係星期六日唔收咩？

未必一定有岩size 既箱

理論上唔太收,不過上次個reception / front desk 幫我簽收左 O_O

我買左1433+presto200+護目鏡都冇超到
total125/440個口罩
一開始唔識用buyipee每盒口罩分左一單我諗我應該都唔洗體積重

呢個星期, 空運都慢到hihi ....

我9盒都無彈過, 不過宜家同其他倉一樣咁慢 (3-4 days 入庫, 再3 days 出庫, 再排飛機, 再飛................)

巴打係米每次都要再Reschedule?

預左慢 最驚佢彈單 要refund(好似上面巴打咁樣)
要急一早用左Tenso DHL

咪1313*3

成功 delivered 無彈

［配達完了
このお品物はお届けが済んでおります。
お問い合わせはサービスセンターまでお願いいたします。］

我件貨由5/2 去到野田二ツ塚センター 留到12/2 去到野田中根センター 就話配達完了，都唔係BNS 個倉，究竟咩意思呀？

無ga la...宜家差不多間間都有機會彈....BNS (老人/貓)唔彈都鎖你8,9日先再收la....

4px 係怕送中者....我所以分左9盒過黎load balancing 就算

將2盒趁佢未寄之前轉地址去4px先

dhl終於出咗個運單編號俾我

我尋日合併，依家去緊拎，不過係灣仔

Bns船運第一批係19-27？

成個過程10日左右完全可以接受
4號入13號自提
佢入庫係超快 cs 又唔會失踪 綜合體驗我諗係集運裡算好個批
頭3單仲要8折

每一日bns fb出post都見人遲嚟先上岸

講明先，無彈件渣，
無話過佢出庫快。

預左慢

4px日本個倉星期六日收唔收件使唔使係amazon exclude 翻星期六日唔送

我通常都會，但就算冇re佢都會自動幫你送

tenson要幾耐左右先覆email
今朝10點send都未有回覆

你有時間係到問不如上4px常見問題自己搵下啦
果到有答案

同你同一批

睇左星期六10-16 係想問下非常時期會唔會開埋姐唔該巴打

Thanks a lot

好彩我啲大貨無晒今個月隻船

22號海外出庫一係壓著，一係塞咗入去，仲未見到達本地倉

你慘d,日本定美國？

有排等

我都係

日本，仲斬釘截鐵叫朋友放心，兩星期點都到，dimbuy都係1月23日訂單確認後冇更新過

仲有2隻雪櫃係老人到...希望可以入到11隻櫃入面3月收貨啦....

BNS 依幾日有出庫 ?

下次節日高鋒期, BNS 留返你地用 真係多FANS.
BNS 平日先用

last in first out個問題真係解決唔到

x2 要成個月真係太誇張
下次都係不了

最慘應1月中下旬果批

DHL送貨前係咪會打電話先?

我13都未有呀

有

冇

唔敢再用

依家出晒名, 好多人第一次用 amazon . 知名度大增. 感恩節, 日本百貨年終大特價, 又多咗一大班客, 到時又要用海運

五個工作天後再check吓

4PX 仲未有苦主?
係咪無人敢用

慢慢等 我都係咁
用bns要有心理準備 佢地已經好好

有冇人4px成功出庫
比佢hold咗6日都係待出庫

待出庫第7日

仲要粉紅色

希望在明天

前日到香港 仲未派

推比出面d傻鳩睇
識網購一定買到口罩
買到第二日就到手

amazon拎勁大個盒裝原田産業 心心 口罩
個盒淨重1.5lbs

DHL贏到開巷

綠色

。。。。
我分散咗去bns tenso 4px同樂一番
樂一番: 即日入庫+5日合箱+13日ems(未到)
tenso:即日入庫+兩日發貨+兩日dhl
bns:12(未入庫)+船(期貨)
4px:即日入庫+7日待出庫

結論:dhl

應該6號7號 sagawa嘅貨

期貨

請問之後係咪等郵局派件就得？ 或者有無巴絲可以分享一下完整既派送狀態黎睇下😿

食屎啦呢間野
彈貨彈到我想return算

3盒白元60
3500yen

今日收到

同樣Shitbao 同樣3號入大阪倉，但今日先轉空運中

入庫個日叫我比錢 幾個鐘之後出

應該係第一單優先
我唔係新ac

上咗飛機

唔出奇or遲黎先上 不過出左都唔知幾時有得搭飛機

你試下問CS，我今日有單問完佢就即刻出庫

當全部人都識網購既時候，你仲認為你會買到咩？

可以用dhl嘅最快

有啲會repack

你好彩咋
大把人兩星期都仲未上到飛機
我依家十日先出到庫
仲要唔知幾耐先收到

有堆貨好近送貨日期
好驚送雪櫃未簡bns
點知全部分開送

睇落又似， 我都係入庫左1件 only

好聽就係為客藉想
唔好聽就係玩9之前兩星期用佢既客

去香港郵政check

我都係得第一單快啲
其他一星期以上都出唔到庫

聽你咁講 想轉手動

1/31號包裹仲未入bns庫
問cs又冇回
都唔知會唔會唔見左

1588本身月尾先到倉而家Arriving tomorrow

成星期都未入到庫

信你，分d去shipbao先…
有冇個介紹人分享編號

輸入介紹人分享編號，你和介紹人都可得100積分，相等於$10作運費使用

5日未出路過....

甘用咩好buyippe? 好似間間彈

DHL有冇得揀夜晚收貨

而家間間都爆架啦 分散投資啦

上星期一待出庫到今日先通知出左庫

上官網 好似有得改的

急用就DHL
等得就是但一間

間間都彈架啦分散唔同公司但唔好bns
細包包裹會易d快入庫

出左庫都唔代表咩, 出完就冇郁過

一分錢一分貨, 依家就算貴一倍既EMS/DHL都慢啦

唔介意天價運費就ok

寄親都係老人送睇黎會上三月中隻船⋯⋯

天價

係囉 早買都冇用 就黎見底啦啲罩

bns幾時先海外出庫
發夢都夢見啲口罩到香港

真係有爆煲feel，慢左好多

頭先買左包7個裝三次元希望下星期有一盒到
成75蚊

呢3日 留意, 如果冇就要下一星期. .

用咗好耐，平時買開，最靚貨係曬到，仲要一月中訂嘅，今日仲show出庫，接近一個月，希望職員睇邊批早到早拆，唔係早訂果批用家慘喇，清曬門口先到入面果堆

同你同一架機都係dispatch之後冇郁過

冇出庫too

希望好快有消息

大家dhl今日有無準時到

幾號入庫？

我剛剛個星期二日本紅日 竟然都話有reception 收
今日剛入庫了

細盒今日收到

應唔會，可能太多，細節未得閒搞，22號出庫未拎得

up 乜

即佢地唔會分貨，曾有一段時間太多貨塞入去就算，咁最早果批就慘，永遠清曬就腳果D貨先

comdia 男 240個x3

除返平均價都仲覺得抵屌到仆街, 唔駛9毫

[member]TENSO仲寄唔寄DHL/member]

好準時佢出貨之後2個鐘到
2日都準時

傻左咩 大把前過你都保管中呀

有冇用過用過go buy ship既巴打可以解答下係咪到咗就會有e-mail?
Status:最新狀態:合成訂單 件貨即係喺香港定日本？

其實如果仍然係保管中嘅貨
佢而家去裝櫃 裝成11個櫃都要幾日時間
即係下星期先開船 可能月尾先到港
計埋拆櫃嘅時間要多兩星期 應該3月頭-3月中先有

1個櫃40呎=56立方米 可以裝到大約2500-3000件貨
11隻櫃估計裝到3萬件
但佢之前話有超過4萬件貨積壓住
可能呢11個櫃都未必裝到你件貨
仲未計而家老人與貓送緊嗰啲

⼂
佢話星期六收架

唔好意思啊
我媽咪既朋友寄左呢款口罩
我想問下呢款口罩合唔合資格

Tenso 入倉幾耐？

我哋講緊老人與貓2月9-10日已經顯示配達完了嗰啲
呢批貨通常係1月尾買 2月初保管 去到2月10日delivered

而家仲係保管中嗰啲應該3月中之後先會到手

謝謝！

有無BNS 預計8號到港嘅仲未有Update

我有件尋晚收咗，5號開始keep

樂郵垃撚圾庫都未入屌
bns10號收件12號入庫今日出撚埋庫（細份件黎可能好彩）
但樂郵5號簽收到今日都係庫都未撚入到呀屌但我堆大貨全部係樂郵。想死

好多巴打都係咁
佢一日咁收件法，舊既永世都清唔到呀

[超突發] 日本開始社區爆發 和歌山醫生中招！！！

禁運啦

每日任務 叫春

2月3日老人花輪未入倉

我24號買仲未到 bns 有冇人早過我

你贏

23號 但2月1賣家先發貨

兩日前